G.E.M.登NASA獻唱中文歌 說「I am from Hong Kong」

鄧紫棋（G.E.M.）曾經計劃到太空漫遊，喺2014年宣佈任亞洲首位華人形象大使，當時仲話15年會去去阿姆斯特丹接受航空訓練。而宇宙巨G.E.M.仲有過唔少穿上太空衣嘅相，真係去旅行做足準備，可惜準備咗唔代表去得成太空，17年G.E.M.喺一次活動上透露，收到email通知太空之旅唔成行。（新聞連結： ）
去唔成太空，一樣可以去美國太空總署（NASA），其實G.E.M.噚日已經喺ig話自己到咗NASA，原來佢今日喺NASA位於矽谷嘅Ames研究中心出席有「科學界奧斯卡」之稱嘅「科學突破獎」頒獎典禮。
G.E.M.今次擺脫「時裝車禍」呢個惡名，以一件低胸深色晚裝行紅地毯，主持人同佢chit chat時，佢就話係「I am from Hong Kong（我嚟自香港）」，又透露會唱出電影《太空潛航者Passengers》中文主題曲《光年之外》。
之後喺頒獎禮上，G.E.M.都有份做頒獎嘉賓，得獎者係一位印籍年輕男士，佢仲同得獎者攬咗攬。G.E.M.喺壓軸表演時換咗套白色晚裝，喺台上一展歌喉，台下觀眾都報以幾熱烈嘅掌聲。G.E.M.演唱完，用英文講：「好榮幸今晚可以在場。」再用普通話講謝謝同向觀眾鞠躬。
G.E.M.回覆《蘋果》時表示：「收到邀請時當然受寵若驚，因為表演的是自己原創的中文歌曲，沒想過有一天能夠將華語歌曲帶到國際舞台上，非常興奮。在現場看到頒獎禮的製作也非常讚嘆，很高興成為大型頒獎典禮的一份子。今次表演最重要的意義是鼓勵為這個世界作出貢獻的科學家，所以我可以置身於一班有才華的傑出科學家之中，感覺很榮幸。」
呢個頒獎禮，上年請咗摩根費曼(Morgan Freeman)擔任大會司儀，另外又請咗中國大提琴演奏家歐陽娜娜演出，歐陽娜娜一展身手同樣令觀眾喝采。

算係咁

歐陽娜娜中國

返中国啦

講真 佢講from邊到都屌嫁啦 起碼依家叫做幫香港宣傳下囉

等睇佢比蝗屌港獨

唔係年年都有班港孩送去老美做小太空人嘅咩?

哇洗唔洗呀

YOU CAME FROM SHANGHAI

佢講from China我唔會屌

NASA大陸人唔去得呀
咪講from Hong Kong囉

分裂國家

瘋蝗漿有無話自己from hong kong chi na呀, 無就等比支那蝗輪到仆街

傷害国民感情

from hong kong但講普通話

歐陽娜娜被中國人？

又話上太空

做頒獎嘉賓 你班記者就咪咁寫啦

得獎者係一位印籍年輕男士，佢仲同得獎者攬咗攬。

微博一直都寫明 香港歌手 音樂APP都是張佢放係港台度

冇加蚛蟈兩隻字喺前面又要俾人屌

普通話

光年之外 蝗語歌
代表香港?

宇宙漿

佢話佢come from Hong kong但係又用普通話講謝謝，點解唔講多謝呢

驚收稅？

佢肯講come from Hong Kong已經當賺咗

返大陸交稅啦

姐係代表大陸唔撚掂
垃圾GEM見大陸唔掂想拋棄你既祖國？
習近平快撚d搵人捉番佢上去 然後好似范冰冰咁屈番佢七八億

仲想點啊連登仔

支那追稅 個個愛回家

連登仔
所有人都廢, 係自己最勁

秒左個盲反

除左佢對波之外佢成個人對我黎講係毫無賣點

歐陽娜娜明明係台灣人

Gem而家真係無野反得落手
人靚可愛 唱歌作歌好聽 著衫唔差 熱心公益 為港增光
如果我係hater真係唔知點算好

你班連登仔係咪弱智
認中國人就屌人忘本
認香港人就話見風駛舵
點撚樣先滿意

認自己係香港人
但又用普通話講多謝

賺錢就翻中國，要形象就話自己係香港人
好野啊geam

EASON JAY 咪又係去中國搵錢多過本土

hater本身就係失敗者

首歌好似都係普通話

講from china又話奶共 班小學雞真係垃圾

唱歌個段1:29:00 講野個段搵唔到

我想問 當初佢爆紅
唔通要繼續同你班廢閪連登仔一樣死喺香港
如果你係GEM 你咪一樣返大陸發展
仲話人奶共 都 ON撚9
人地起碼有宣傳香港啦 冇撚野欠你班港豬
易地而處啦連登仔

真係難服侍 話大陸又話尻人奶共 話香港又乜乜 你老母最臭

又想扮香港人

人地咪以為香港係大陸 惡毒

唔係以為賣完港可以當無件事呀？

連廣東話都唔肯講就收皮

大陸狗唔去得nasa好似都係今年入面既事

LIVE 好勁

學友

港人之光

屌，行撚開啦大陸妹

講香港就唔使交稅了，識玩

話from Hong Kong又唔滿意 真難服侍

大陸要收重稅
又封殺境外藝人先扮香港人

支那人唔比入NASA
咪做返香港人囉

企開啲啦 屌你老母

幾時封殺啊 keep住做緊綜藝節目

冇人要你呀屌你老母

正臭雞，梗係為咗陰陽合同想返香港喇

既然gem係支那人 唔比入 nasa做咩邀請

秒

稅收按返政策交驚條春咩

成班戇鳩仔自己番工賺錢就得
人地賺錢就唔得
最戇鳩係打完十號波都要趕番工驚比老細屌

拍劇就係 綜藝仲大把野撈啦 雖然遲D可能都會打

其實盲反夠未

GEM: 彈出彈入,打我丫笨

香港賺到錢？都未計某公司搞到女歌手獎項壟斷

盲反嘅人真係好肉酸

佢點賣港？

等陣
其他都算
但著衫唔差 ？？
認真？？？

見佢上美女廚房 都覺得怪怪地

換左造型師好左

Chinese logic

又燈

企開啲啦屌你老母，咪亂認整臭香港個名呀

屌你你先係弱智 上左咁耐仲問 依啲野唔駛問下話

你啲油頭毒撚就真係影衰香港個名啦

唱蝗語歌啲鬼佬以為香港人講蝗語

痴線 咁多人撐大陸漿
咁快失憶

再用普通話講謝謝同向觀眾鞠躬。
歐陽娜娜又係奶共奶到 而家講野都成口支那口音 難聽到

傻鳩先反gem
根本無野好反

係 始終佢都係香港人 見到自己友威都係開心既

不過算啦 兩登近年風格都係咁 鐘意鳩屌

反了反了

你地繼續屌 佢就繼續紅

from香港係點計?
出世地?又唔係啊?
你一年又得好少日子喺香港
咁係點計出黎

轉咗牙mark做造型師基本上每次著衫都好好睇

係

國籍係香港 佢又住喺香港

計出道

1:06:08

屌，咁人地問from 邊咁點答呀？ from 地球好唔好？
答乜你都係屌架啦

反了反了 內地可以封殺佢

Hong Kong , China 呀

因撚住上面班人又批鬥你

國籍？？

香港？？

會唔會好似宋芸樺咁 搞到兩邊不是人

唔會 香港係中國一部分 台灣唔係

勁

屌你老母連登仔真係
宜家人地出左名仲記得自已邊到起家
講下香港個名 咁都屌

咪話我話 人陣人地講中國你地咪又屌
叫人講邊到好？某個小島啊？

究竟幾厚面皮先可以自稱做宇宙gem

覺唔覺咁大波又識賺錢都唔要
林宥嘉真係好on9

等俾中國人鬧爆圍屌

尚書大人果然機靈

自嘲都唔知

比就兩登屌爆既 陳偉霆 同 gem 都成材了

留名等道歉

很想跟gem說聲welcome back

明顯係知from China 黑美國人憎
先講from Hong Kong 啦
打咩飛機

連登仔：算係咁

笑撚死我

give me a 雞

冇講Hong Kong China
好快比玻璃心批鬥

話come from Hong Kong
但講普通話唱普通話
自己又唔係冇廣東歌

口裡不一

Gem！

支那germ

成班撚樣驚變咗范冰冰咁就話轉翻晒我愛香港

真係屌你老母

講真被人咁樣改花名笑都可以自嘲 佢eq真係好高

好靚女

China,Hong Kong

去呢啲頒獎禮唱首少少科幻嘅電影主題曲有咩問題
唔通唱睡公主呀？

我竟然要同你一樣係香港人 恥辱

respect

Source:

同香港人一齊反共,然後被封殺,一世寂寂無名就最高尚
但果時LI登仔已經WHO FUCKING CARE,用完即棄

我個仔日日都欠交功課
不過今日佢走黎同我講
爸爸你讚我喇，我今日交左功課呀

我諗都無諗就一巴車落去，之後屌佢
做功課交功課係你既責任呀！
洗唔洗頒個獎俾你呀？

兒登仔十世都搵唔到GEM副身家

今次無支那人屌鳩佢無話hong kong china咩?

回家了

香港人真係奇怪
有機會發展當然爬上去
人地一直冇放棄香港
係D雜誌同埋你地認定佢變大陸人

如果你係G.E.M. 你會留喺香港
全世界都唔鍾意你
啲人淨係留意你嘅八卦嘢 做乜嘢都會俾人笑9你
人工好普通

定係 翻支那 搵n倍人工 勁多fans
個個都主要留意你嘅作品

識揀喇

中國個image差嘛
出到外國緊係認係香港人

香港人又唔識尊重音樂, 又唔買正版

中國歌手黎講D廣東話算系咁

大陸查稅就話自己係香港人，收皮啦